阻人扑野燒春袋

屌你老味你個frd想跟我走就咪阻住啦 死肥婆無人溝又要拉埋個frd dllm